想問依隻螺絲邊度買到

問過樓下屋邨仔話無賣，ikea 之類地方有冇得買

五金鋪都無?

我樓下嗰間五金無，所以問下

等得既就淘寶啦

電制盒用?
淘寶見過 電子五金舖可能有

係, thx得閒去睇睇

無用淘寶,亦唔淘

ssp 華輝